懷疑虐待貓個案

是咁的，懷疑有人虐待貓見下圖

隻貓好慘啊

這個女人之前死左隻貓

30-11-2015
剔剔離開左我，去了天國，做隻快樂的小天使！
因為我嘅疏忽，剔剔食左我條針線！
因為我嘅猶疑不決，錯過了剔剔最佳嘅治療時機！睇住佢病，睇住佢痛，確實令我好心痛！
本以為手術後佢實無事，尋晚見佢仲好精靈，仲識發脾氣，點知都係撐唔住。。。
我真係無依個心理準備。。。
一條線，帶走了我的寶貝剔，依樣係我
萬萬都想唔到，可惜真係發生了。。。
今日診所打黎告知我剔剔走了，即時淚水一發不可收拾，已經喊左成日，但眼淚就好似缺堤一樣冇打算停。。。
我無法帶剔剔返屋企！
好多嘅回憶。。。剔剔每天回家對著我喵喵叫，鐘意引你注意，鐘意玩橡筋，鐘意衝門，鐘意瞓大脾的淘氣貓，可惜如今已不再復見！
好多的點解。。。點解我要車衫，點解我唔掃乾淨D線，點解會俾剔剔食左條線，點解唔早D開刀，點解。。。
後悔，內疚，我真係好唔捨得。。。依個慘痛嘅教訓我實在承受唔起。。。

報警

報左？

推

下次開係寵物台